module.exports = {"General_AllWebsitesDashboard":"Skj\u00e1bor\u00f0\u0020fyrir\u0020alla\u0020vefi","General_Settings":"Stillingar","General_GiveUsYourFeedback":"Sendu\u0020okkur\u0020athugasemdir\u0021","General_Unknown":"\u00d3\u00feekkt","General_Required":"\u0025s\u0020er\u0020krafist","General_NotValid":"\u0025s\u0020er\u0020ekki\u0020gilt","General_Error":"Villa","General_Yes":"J\u00e1","General_No":"Nei","General_Delete":"Ey\u00f0a","General_Edit":"Breyta","General_Download":"S\u00e6kja","General_Ok":"Ok","General_Close":"Loka","General_Done":"B\u00fai\u00f0","General_Value":"Gildi","General_Details":"Sm\u00e1atri\u00f0i","General_Date":"Dagsetning","General_Period":"T\u00edmabil","General_ChooseDate":"Veldu\u0020dagsetningu","General_Today":"\u00cd\u0020dag","General_Yesterday":"\u00cd\u0020g\u00e6r","General_CurrentWeek":"N\u00faverandi\u0020vika","General_CurrentMonth":"N\u00faverandi\u0020m\u00e1nu\u00f0ur","General_CurrentYear":"N\u00faverandi\u0020\u00e1r","General_LoadingData":"S\u00e6kir\u0020g\u00f6gn\u002e\u002e\u002e","General_Next":"N\u00e6sta","General_Previous":"Fyrra","General_Others":"A\u00f0rir","General_Visitors":"Gestir","General_YourChangesHaveBeenSaved":"Breytingarnarn\u0020\u00fe\u00ednar\u0020hafa\u0020veri\u00f0\u0020vista\u00f0ar\u002e","General_ColumnNbVisits":"Heims\u00f3knir","General_ColumnPageviews":"S\u00ed\u00f0uflettingar","General_Save":"Vista","General_ForExampleShort":"t\u002ed\u002e","General_GeneralSettings":"Almennar\u0020stillingar","General_AboutPiwikX":"Um\u0020Piwik\u0020\u0025s","General_PiwikXIsAvailablePleaseNotifyPiwikAdmin":"\u0025s\u0020er\u0020a\u00f0gengilegt\u002e\u0020Vinsamlegast\u0020l\u00e1ttu\u0020umsj\u00f3nara\u00f0ila\u0020vefsins\u0020vita\u002e","General_LongMonth_1":"jan\u00faar","General_LongMonth_2":"febr\u00faar","General_LongMonth_3":"mars","General_LongMonth_4":"apr\u00edl","General_LongMonth_5":"ma\u00ed","General_LongMonth_6":"j\u00fan\u00ed","General_LongMonth_7":"j\u00fal\u00ed","General_LongMonth_8":"\u00e1g\u00fast","General_LongMonth_9":"september","General_LongMonth_10":"okt\u00f3ber","General_LongMonth_11":"n\u00f3vember","General_LongMonth_12":"desember","General_InvalidResponse":"M\u00f3tteknu\u0020g\u00f6gnin\u0020eru\u0020\u00f3gild\u002e","General_ChooseLanguage":"Veldu\u0020tungum\u00e1l","General_ChoosePeriod":"Veldu\u0020t\u00edmabil","General_ChooseWebsite":"Veldu\u0020vef","General_Language":"Tungum\u00e1l","General_PleaseUpdatePiwik":"Vinsamlegast\u0020uppf\u00e6r\u00f0u\u0020Piwik","General_RequestTimedOut":"Gagnafyrirspurnin\u0020til\u0020\u0025s\u0020rann\u0020\u00fat\u0020\u00e1\u0020t\u00edma\u002e\u0020Vinsamlegast\u0020reyni\u00f0\u0020aftur\u002e","CoreHome_PeriodDay":"Dagur","CoreHome_PeriodWeek":"Vika","CoreHome_PeriodMonth":"M\u00e1nu\u00f0ur","CoreHome_PeriodYear":"\u00c1r","CorePluginsAdmin_Deactivate":"Sl\u00f6kkva","CorePluginsAdmin_Activate":"Kveikja","Live_VisitorsInRealTime":"Gestir\u0020\u00ed\u0020raunt\u00edma","Live_VisitorLog":"Heims\u00f3knaann\u00e1ll","Live_LastMinutes":"S\u00ed\u00f0ustu\u0020\u0025s\u0020m\u00edn\u00fatur","Live_LastHours":"S\u00ed\u00f0ustu\u0020\u0025s\u0020klukkustundir","Live_GoalRevenue":"Hagna\u00f0ur","Login_Password":"Lykilor\u00f0","UserCountry_Country":"Land","UserSettings_VisitorSettings":"Stillingar\u0020gesta","UserSettings_Plugins":"\u00cdb\u00e6tur","UserSettings_ColumnBrowser":"Vafri","UserSettings_ColumnResolution":"Skj\u00e1upplausn","UsersManager_PrivView":"S\u00fdn","VisitsSummary_NbVisits":"\u0025s\u0020heims\u00f3knir"};